中間超人=一腳搭兩船

各打50大板等滅黨